[集思]成手套晒呢啲去做運動係咪一定冇死？

如果你要打鳩條友，但條友套到成手都係，你會點落手？

套到成身都係，係咪會好有童趣好得人中意？

充氣卸唔到好多力,唔係都唔洗用浮版

睇樣啦

請用Airdrop 分享

你首先會重 又焗
落埋雨/濕咗仲仆街

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

有考慮浮板，但帶出街好大負重同會做靶
呢啲好處係收得埋，要用再吹

少少off topic，但用嚟焗蛋幾好